有冇清喺車度瞓覺有個生理時鐘

放工坐巴士返屋企接近站頭到總站，一上車就大模廝樣咁瞓到仆街
成日凝住凝定有日會瞓到總站俾人嗌醒，就算係公司ot 左晚，結果返咁耐都係臨落車前幾個站醒
開始懷疑係咪體內生理時鐘同巴士公司傾掂數要落車前幾個站叫醒我

有

我每日都係同一個紅綠燈位醒
每次張開眼都係同一個位

大埔撚有超能力，一到廣福邨就會醒，
百發百中

究竟點解會咁

東九入大濫隧道前個位一定醒
次次都係

其實係因為車速入到廣福收慢咗
身體感覺到改變

幾個月總有一次會唔知醒
去到總站先識醒

我上車訓教練到係去中環可以中環醒，去銅鑼灣可以銅鑼灣醒

今日都係車上面訓左20分鐘

搭地鐵但訓唔著

以前做過電車
試過有屍兄收車無檢查上層就返廠擺
朝早五點幾早更拎車個時
有條友係上層衝落黎話要落車
嚇撚到個早更瀬屎
條撚樣係車廠瞓咗成晚

當初都有咁諗過，但係諗深一層應該都好多其他燈位，就零零些些起嗰個位醒
一定係超能力

巴打呢個畫面好令人懷疑人生好似啲科幻片咁

係 我試過逼自己訓多陣 點知都係個個位醒好恐怖

以前返工搭廠巴
就到時一定會札醒

屯公轉車站一定醒

有，到由灣仔訓到大欖轉車站會醒一醒

上amazon同淘寶都搵唔到 邊到有得賣

我估人人都有

但行龍翔道去觀堂方向好無奈, 會醒 2 次
上斜條路"登"到醒 , 跟住去到筆架山花園又醒一次, 再醒就係新蒲江

其實係個S形彎，
吐露港本身冇急彎，所以一上橋就chok得好明顯

所有返粉嶺嘅巴士，一到和興村就醒

屯門公路
三聖落斜位一定醒